應景中國國歌

起來，不願做奴隸的人民。

我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進。

前線小心安全。

#天佑我城

依家開始喺金鐘不斷大聲唱國歌
應該會嚇到共產黨瀨屎

推